有無澳門撚係到，你地承唔承認你地成個社會極度岸鳩？

成個社會一啲競爭力都無，人無學識，社會裙帶關係，奶共搞黃賭搵下欄陰質錢，成個社會無希望無出路，澳狗比大陸人主導已經係可見嘅事！
你可以話你地錢，但又知唔知成個財政收入美其名係投資中國，實際係比中共淘空晒！依家分嘅錢不過係派啲片比你班傻鳩，一有問題，保證你地成個財政渣都無！
物價高到唔合理，商家淨係想湯客，啲服務人員又懶散又唔專業，成個社會岸鳩到無朋友，係得住屋大過香港，但成個地市細到成個監獄咁！sorr, 我過去探完你地監真係走都走唔切！
唔使係到臭蟲論香港一樣點點點，港奴仆街會另外開post講，依家淨係講你地有幾水深火熱！

澳門人收政府錢食屎
香港人比錢政府買屎比自己食

東方記者

實捉到你！

澳門點撚樣關香港人撚事 成撚日開澳門post轉移視線，有一地兩檢唔理理澳門

本地人生活既地方仲係相對低消費既
同埋靠近北面返珠海洗錢
你唔好淨係去遊客區就覺得自己睇透成個澳門啦

btw我都好憎澳門
蝗蟲外勞仲多過本地人
本地人無得鬥 一早歸化晒
之前我起果邊返工
你可以話澳門人無香港人咁警覺
但澳門人生活得真係幾開心

澳門個價值係提醒香港人遲下香港會變澳門

澳狗不願面對香港求其一樣野都屌打佢地
有時我會懷疑黃絲係收左澳狗錢搞亂香港
降低香港競爭力，等澳門可以同香港平起平坐

澳狗真係不願面對

兩面都會有d極荒謬ge野，不用分太細

等睇jr同玄學大師入黎踩返香港轉頭,對澳門既野避而不答,轉移視線

係澳門住會住到個人抑鬱，坐監咁。玩1，2日都勉強

咁香港 有冇得每年派八千蚊先

我封左佢條鬼路喇

威尼斯人 有超過800間名牌店
你行兩日都行唔完

都係呢啲傻鳩言論，又唔睇下澳狗財政幾撚失敗

嗯嗯

800間名店，無一間關我事

原來澳狗嘅優質生活就係行800間名店

八千蚊分開十二個月，每個月先得6,700 蚊，好似好撚多咁

每月得$670, 低端人口先覺得恩惠

得啲大路名牌囉

岩岩去完澳門，啲大陸人多撚到呢

香港又何嘗唔係

五毛JR喺度
btw佢唔係澳門出世，靠件支那雞老母先有證

利申澳門出生，居港十幾年，支持港獨民主自由人權法治同反共反支那

5毛狗出現就一定架啦，推下post無問題架，人地有錢收麻

盲反？！
指出問題等於盲反
btw

家下我講緊澳門呀！
有冇讀LS呀！離題

香港人 唔單止無八千蚊, 仲要比人搶錢

咁香港人算係乜??

香港鍵國黨

又盲反

交俾廣東省管理

認咗又點？想話比人哋聽你高級過澳門人？
屌你咪又係成鳩日怨香港，話要移民乜乜柒柒。
而家兩個地方根本大家無乜分別，一樣畀支共搞到亂晒。

定你意思係澳門變返小漁村唔發展咁就最好
澳門根本無條件自己獨立發展
我夠膽講澳門唔係有錢左根本你提都唔會提
無得貪啲人都唔會黎澳門發展啦
社會畸型係事實
定你有咩高見?

點睇葡證

仲有唔洗提住人地幾水深火熱
生活係到既人最清楚
有啲人選擇接受
有啲人自然有計劃出走
最重要都係要搵到錢有條件先有得揀
這就是現實

承認。
Um..與其再鬧一個無得救嘅地方，不如努力讓香港唔好步後麈，你地仲有得救。

因為有一大班五毛共畜

生癌五毛紅日開工搵錢醫病

咪多得你呢D奶屎支那西

香港衰極都係民生 三權
澳門就乜撚野都無

澳門狗根本無得打飛機

JR 呢D奶屎眼大一定覺得無問題

就係要笑柒你地依d垃圾地方，等你地認清現實，唔好諗住同我地平起平坐，你澳門狗未夠班，死返去執垃圾啦珠海市澳門區

有隻澳門狗 JR 成日企高地屌香港人
你地澳門人可唔可以撿走佢?

塊地係咁細就咁細架啦 可以點

屌你澳門咪屌你lo，唔屌得ga 死返去澳門低登啦，依到係香港人既討論區啊！

我寧願冇個8000蚊，都唔要大陸人入侵啊 一年八千蚊就買得起你哋

垃圾，你有冇見過依家係香港嘅大陸人有幾低質，高質嘅話，尊重我地本土文化同生活方式嘅話，咩人都歡迎。
依家係佢地冇禮貌，走街痾屎痾尿，多幾個臭錢就以為自己係大爺，要人地就哂佢。炒高樓，衝過嚟生仔攞福利，搶奶粉, 呢啲唔叫入侵叫咩呢?
家父家母係本生本長香港人，唔駛拖埋佢地落水。

五毛狗全面進場 各單位注意

廢到連本土貨幣都無人用

咁多澳門post呢排

假期多人過去玩，點知奶晒野返黎

垃圾地方都去😂

當去長州姐

有錢邊個理 可惜無

樣樣都認同 但服務態度呢點我諗澳門真係屌打香港

去長州好過啦😆

親身去玩奶野無料到又話人盲反

人地有葡國護照驚條撚咩

你鐘意咁諗我都冇計。如果講淵源不如講到去秦朝。只可話, 就算上三代人係大陸落嚟，但當時香港未發展得好快，同大陸差距不大。所以當時啲人都冇乜抗拒，加埋香港當時大把空間容納更多嘅人。咁依家呢? 呢一百年嚟，香港急速發展，經濟文化水平提升，大家一齊進步成為更好嘅人。而當初即使係大陸落嚟嘅人亦已經唔同以前，成為有文化嘅一個香港人。呢一百年，香港建立咗自己嘅國際地位，本土文化，身份認同。你點樣說服我地突發接受一個新的身分(仲要臭朵)。點樣接受一班低文化水平嘅人過嚟踐踏自己嘅生活。 香港之成為香港，絕大部分都唔關中國事。唔好扮哂大爺咁，更加唔好迫香港人要做中國人。

做澳狗嘅優勢係拎葡國護照去歐盟住

港豬50步笑百步

每年派9000有咩用？
一個10號波清晒袋
所有嘢裏面都係庶渣

隨時揸住9000落下面洗

唔覺
澳門都一樣可以好差

唉也好心你地咁憎澳門就唔好澳門前澳門後啦
又話憎又成日提做乜撚野
成日話澳門邊到差差差 香港有幾好係度打飛機
無可否認香港係好過澳門
但當年香港發達澳門仲係漁村仔咋
相比起黎而家澳門發展真係快過香港
喂 你地講多幾年好快就俾人追上架啦
唔好得把口係網上搵快感先得架
食老本嘅香港人又唔抵得澳門靠賭發達
憎人富貴厭人貧 劣根性中國思想
想笑人地嘅時候望下自己香港每日150個 廿年就100萬個
回歸20年有咩成就？就係多左100萬個大陸人？
每況愈下 去醫院睇醫生都要等幾粒鐘咁就死得啦
唔好再駁嘴啦 你駁嘴時啲蝻就食緊港女啦
到時又係香港毒撚埋單架啦

呢樣野真係要認同下你，我開錯post提撚左澳門添。得確澳門係提嘅價值都無嘅

又搞分化，香港最高質啦好無

咁你走啦 呢度冇你嘅事啦
搞分化咪就係你呢啲人

有撚用咩，得十幾萬人有，而家大慨有廿萬澳門葡籍人士，其實好多人都係老豆老母有葡籍，但香港出世，我就是例子，但係我會認自己做香港人囉
就算佢地有葡籍都係冇咩用，因為澳門人學術水但，葡文得一點幾%人識，英文就廢到抽筋，再講，澳門大學 ,佢地過歐洲點生存？你話你有錢，但咪一樣坐食山崩

個post我開嘅，我走去邊 益撚左你地澳豬開左你名，就一定招呼下你地垃圾嘅

葡國護照係歐盟比人見到都唔用胃啦，仲要係黎自人地連佢個名都up唔出嘅乜膠，葡文又唔識，過去做難民啦澳豬

係，通漲問題，經濟好左一定隨之而來。總好過通縮嘅，通縮就更慘

拎咩？葡國護照？

葡護照係柒，但可以用黎入籍其他歐盟國家

其實好多frd都妒忌我有澳門身分證（我都係18歲先拎澳門身分證）。（講真全世界都係向錢看，唔通話送身分證比香港人會唔要咩）又唔一定要返去生活。不過都好少返去。而家移民左澳洲更加唔會返。

港澳遲早冇左一國兩制咪又係中國既，何必細分。

有本事咪移民。冇既咪上連登鳩吹下屌下政府發洩下，第日起身準時返工囉。

下下盲撐真係好咩

拎左啦，唔洗識葡文架

我承認

對你身處嘅環境有咩睇法？

連登仔成日屌鳩澳門人黎攞優越感

當你被五花大綁被雞姦緊既時候，但係你屋企人不停灌輸你呢種感覺係一種享受，慢慢你就發現身邊所有人都享受緊呢一種雞姦的感覺。

佢同你講，又有錢收，又有快感，何樂而不為？

香港每人派兩萬，你地咪收皮

當你入到呢個post仲見到有人盲目支持呢種雞姦快感
你就明白澳門人根本就係港豬 廢老 合體
屌你老母我唔撚想認我係澳門人
真係垃圾到咁仲死撐

每個社會都有自己既問題。而個問題根本就唔係少數人就可以解決。或者你可以咁諗。就係因為澳門競爭力唔強。所以出少少力學樣野。就大把工請。呢個係現實。只可以接受。成日都話人地炒樓乜乜乜乜。咁又點。咁事實人地就係而加有錢。人地炒到有鋪。你就幫佢打工。佢一D學識都無。咁又點？你敢講香港好完美？咁事實係澳門比香港廢。但係人地都生活開心過香港。你敢講日本好完美？但我敢講亞洲應該係日本最好了。事實就係。你唔滿意。你就努力努力到移民到自己理想中既國家。甚至努力到自己建立一個理想國家

我唔係想聊事生非去挑釁你地澳門人，係唔低得你地盲撐澳門好境果班人（同一情況應用係香港一樣）
好似你咁清醒有自己想法嘅，我就當你地係同路人。

就快就香港

日本工作壓力大過香港添。
如果唔講政治，係香港搵食生活，去日本遊行吃喝玩樂先係最正享受

橙

自己渺小為前提之下撐唔撐都係咁，冇乜大影響，其他人都係繼續熱烈討論，做好自己先算啦 唔通人on9又跟住on9咩

起碼唔是跟人精神自瀆都可以啦

都係嘅，啲人唔隨波逐流已經偷笑喇

笑撚死咁都盲反
政府年年收幾多億？ 基建差唔撚講 大陸化我唔撚講 言論自由唔撚想講
最撚基本班垃圾頂一個十號颱風都收哂皮？之後我地自己出來打哂飛機 澳門有情？
屌你笑撚死我咩

是但一個世遺都吊打香港啦😂😂😂
唔抵得我地每年有錢拎🤔🤒
利申 澳門人但住香港

你篇野放返落香港到咪又系一樣🤔🤔🤔

師兄好波👍👍👍🤗🤗🤗

有錢派就要葡萄？
我真心寧願唔派錢
用派俾市民嘅錢搞掂啲基建防災城市規劃社區配套同埋醫療教育……仲好
每次有香港人羨慕有錢分，我都會屌柒佢地無知短視，完全唔值得葡萄
香港冇世遺，但有自然景觀（地質公園，東平洲……）
未知喺自然遺產景觀方面香港係咪屌打澳門？
利申：居港澳門人

得番個空殼嘅世界遺產
日日畀支那人蹂躪
遲早被聯合國收番

點解澳門人唔上Qooz?

點解香港人要用淘寶

執埋執埋派個d錢，再打份賭場工。唔計葡值都夠移民。 真係邊個心水清

衰過清朝

又關港獨事

雖然我支持港獨
但見你地下下都拎港獨出黎講
就黎頂唔順

講時講 比翻啲尊重 人地澳門人得罪你啊？ 開口埋口澳狗。 冇啲教養

咁麻煩你地澳門人拎走隻澳門狗JR先
佢成日企高地屌香港人
根本影衰緊你地澳門人

搞返掂你地澳門d交通先講野啦
起個氹仔地鐵起撚左四年都未撚起到
香港連沙中線都就黎搞掂啦
貪污貪到閪咁
撚有效率咩
個地鐵仲要唔撚起去澳門半島
明明澳門半島島係最塞車on99

一年比9000千人但要人日日都塞車係得你地班傻尻先肯制

利申我係香港人

係度講澳門有幾衰有咩意思？
自己地方香港都搞唔掂仲咁撚多事講澳門做咩？

無，既然救唔到自己地方
咪得閒鬧下台灣鬧下澳門等個心好過d

識啲澳門人基本英文都講唔好話要去外國讀書

鬧澳門都有根據，
但鬧台灣真係不知所謂，人地民主制度行前過香港唔知幾撚多倍，理撚得人係咪22k
係得連登仔會話人台灣省，
人地台獨走前過香港幾千里啦

港豬

連登仔難服待
人地有錢無自由又係狗
人地有自由無錢都係狗

而香港就無錢無自由

被中國人化
預左俾中共當動物圈養

腥港都係咁

最大分別係！
回歸後一個不願屈服，一個任人主宰。
香港人勝過澳狗既係「骨氣」
金錢買唔到香港既歷史、文化同價值！
但澳狗選擇放棄一切投向人民幣

你條五毛有資格出聲？

世遺
屌你用埋呢啲縮寫十足支那
夢遺就有你地班澳狗份

澳門人應該覺得最無面既係香港人大陸人響澳門係唔洗澳門幣，但你又唔收港紙唔得

討論區唔俾討論有咩意思？

盲咩反
澳門咁撚好你唔返去住？
喺香港痴嚟痴去
又要貪澳門政府派嗰一百幾十
然後屌香港人？

香港人就唔好五十步笑百步啦

澳門有乜嘢價值？香港金融屌打澳門。
澳門地方又細，貨幣唔流通，基建落後到仆街
議會制度落後，特別行政區得返個名，根本一早比班奶共主宰。

香港人真係好可憐，食老本食到就嚟冇又冇得走
澳門人個個葡國護照，想去歐洲生活即刻行得，你地本BNO去到邊？

以為香港得金融真係笑撚咗
了解下香港先啦澳門狗
你地澳門就真係得賭業污糟錢喇

香港幾時折墮到要同澳門比？

死返澳門高登啦 澳門狗上咩連登，扮晒同香港同路人咁，你唔想認自己係澳門狗關香港人撚事

有無葡萄牙護照？好葡萄

澳門啲下欄賭場錢真係面個浸。香港嘅角色係幫大陸同外國資金做窗口，呢方面全中國得香港做到。而且條數係好撚大！同埋香港係一個外交窗口，有好多台底野都係經香港公司做的。你睇下中國偷偷比油北韓單野隻船係邊個嘅？唔係話香港就好撚好，係香港仲有佢好特色嘅角色。
香港比澳門重好好撚多就唔使講架喇。咁都要駁就真係顯得好幼稚。

港豬成日以為自己轉數快, 串串貢
其實睇真D就係得D表面野, 根本無內涵

睇下同邊個比啦
同你班澳門井底蛙比就大撚把貨仔啦

得香港做到？你坐左時光機去廿年前？

你話喇，中國入面，除左香港仲有邊個到咁重要嘅國際橋樑？

你隻澳門狗扮夠香港人未

博唔到

當上海死嘅咩，睇小d蘋果，行出個門口睇下出面嘅世界啦。
仲有香港廿年前係全中國gdp嘅25%，而家得2%，你話呢？

ok

支那狗扮香港人
死返上去支那啦
五毛JR死全家

有！但唔拎嚟也文也武，好無謂
唔似某啲人專踩香港

巴打講嘅香港問題，無話唔係。不過依家係想提澳門嘅問題出黎傾姐。
同埋，香港比澳門重要同強太多，你話我自大都係咁話。拎香港黎cover 澳門嘅問題只會令澳門人更泥足深陷。

Ok, 繼續

澳門比大陸狗共禁止左所有共產黨高官入去賭
唔係怕走資洗黑錢
係怕輸左要共產黨賠

me 香港出世都有
廿年 ,去澳門次數一隻手數得哂

做金融嘅就唔會提上海
一個柒到扶唔起嘅地方

由佢，條澳門小學雞仔啲國際視野差到不忍卒暏 真係映衰澳門人

係咁把炮
支那啲銀行，證券行邊洗嚟香港

上海過香港頭我由小學聽到宜家出黎做野, 過到未?
宜家仲要倒退番轉頭

早排做自貿區, 收左皮
前海, 宜家無人理走哂去理大灣區

前海先勁呀，吹到新中環

果陣仲話香港一佔中
所有企業就移去前海

移得未?

比啲時間得唔得呀，知唔知上海依家金融幾勁呀，實過你香港呀

屌你老母你有病食藥啦柒碌

講咁多，你去過上海未？
定係我應該問，你行出過香港未？

去過前海，北京，廣州

好心你班人唔好以為人地真係未見識過啦

上面隻澳門鄉下仔就唔識國際金融啲野姐，你唔會唔識架。都講到明香港嘅金融地位係幾咁重要同無可代替，佢都仲柒下柒下成個小學雞咁。

你有咁嘅想法ok, 但事實我講得無錯

其實兩個地方好難直接比較:

香港 vs 澳門
人口 7XX萬 6X萬
面積 10XX平方公里 30.X平方公里
法律制度 普通法 大陸法

不過我暫時未聽過有澳門居民餓死

世界嘅野永遠都係你睇我好, 我睇你好嘅啦

世遺好失禮你咩🤔
大同中同繁時咪又系咁用 睇得明有咩問題😑😑😑

素質，視頻，安檢，質量……
睇得明唔代表學支那寫法？

btw系你老母

最歌最男最女咪又系甘用
慳D啦😂

因澳

死返支那or 5p

五十步笑百步

首先你條5毛唔該死返支那先

又咪係支那人
靠自已嘅支那雞落嚟做北姑嘅老母先有證

回隻五毛JR有乜用
你愈覆咪俾錢佢賺囉

首先我唔係雞！令壽堂命苦先逼不得已先做
放心我 笑貧不笑娼
btw大家都係中國人呢句難聽過粗口
呢度人冇任何一個人想共享做支那人榮耀

你唔駛屈我哋任何一個係支那人

你條五毛快啲死撚開，咁鐘意做支蟈人仲返支那住
天滅支共，保我港地
God Save Hong Kong

中國人？！
不如你問下隻澳門弱智玄學大師係咪中國人

又答非所問
黃皮膚黑頭髮講中文就係中國人
五毛慣用邏輯

有無聽過5毛臭蛋理論，你講咩都無用，佢地都會用5毛答案答你

：這蛋真難吃。五毛：隔壁朝鮮大姨家那鴨蛋更難吃，你咋不說呢？
：這蛋真難吃。五毛：靠，光說不練的，沒有建設性，有本事你下個好吃的蛋來。
：這蛋真難吃。五毛：你看電視裡那個下蛋的看上去是一隻多麼勤勞勇敢善良正直的雞。
：這蛋真難吃。五毛：下不好沒有關係，重要的下出來的蛋要好看。
：這蛋真難吃。五毛：你就是吃這雞蛋長大的，你有什麼權力說這蛋不好吃？
：這蛋真難吃。五毛：你這麼說是什麼居心什麼目的？
：這蛋真難吃。五毛：嫌難吃就別吃，滾到國外去吃洋人的蛋吧。
：這蛋真難吃。五毛：隔壁的雞給了你多少錢? 外國主子給你多少錢，你在這兒胡說！
etc..